Разработать WEB приложение для знакомств.

**Модуль Авторизации и Регистрации**

- Пользователь должен иметь возможность зарегистрироваться в системе с необходимыми для заказа полями
- Предусмотреть возможность регистрации с заполнениями всех необходимых полей
- Пользователь должен иметь возможность зайти в свой аккаунт
- Предусмотреть возможность входа в аккаунт через логин и пароль
- Пользователь должен иметь возможность выйти из своего аккаунта

**Профиль пользователя**

- Пользователь должен иметь возможность просмотра своего профиля
- Пользователь должен иметь возможность редактировать данные своего профиля
- Загрузить аватарку
- Выбрать пол
- Выбор пола для поиска
- Интересы
- Предпочтения в музыке
- Предпочтения в литературе
- Предпочтения в кино
- Возраст
- Возраст для поиска
- Имя
- email
- Добавлять не более 20 фотографий
- Пользователь должен иметь возможность просматривать профили других пользователей
- Пользователь должен иметь возможность подать жалобу на другого пользователя заполнив форму с описанием жалобы

**Сообщения**

Пользователь должен иметь возможность отправлять сообщения другим пользователям (realtime только в +)
Пользователь должен иметь возможность просматривать истории сообщений


**Поиск**

Пользователь должен иметь возможность искать других пользователей через поиск который будет искать по различным критериям
- Имени
- Предпочтениям для поиска
- Предпочтениям в музыке
- Предпочтениям в Кино
- Предпочтениям в литературе

**Администратор**

- Администратор должен иметь возможность банить пользователей
- Администратор должен иметь возможность просмотра жалоб и помечать их как обработанные

**Главная страница**
- Для незарегистрированного пользователя должна быть показана форма с входом и ссылка для регистрации, также топ 10 последних зарегистрированных пользователей
- Для зарегистрированного, должен показываться список из Топ 10 людей с совпадающими интересами, которые должны смениться на других после перезагрузки страницы

**Требования к дизайну**

Bootstrap 4
